天氣一凍就關節痛

點算

咁快就殘？

羨慕你啲後生..

年紀大身體有小毛病都正常嘅

訓練肌肉

死老嘢

好快到你

70 碎氣器